{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 독일마을아리아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 ピアノロイヤル客室では、ぬるま湯プールをご利用いただくと、10万ウォンの別途料金をお支払いいただきます。 この料金は現場でお支払いいただく必要があります。 予約人数より人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数超過のため入室できない場合もあり、この場合は払い戻しができません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負い損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式の調理は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションに入室されるお客様にはスパ/ジェットコースターが提供され、飲み物やお茶も用意されています。 バーベキューは個別で利用でき、炭火とグリルの使用費用は別途請求されます。 バーベキューグリルは午後6時から8時までご利用いただけます。 ペンションの前には大型プールがあり、無料で利用できます。 プールは2023年6月24日から9月初めまで運営されます。 周辺の旅行先としてはドイツ村、ドイツ村園芸芸術村、創善、三千浦大橋、竹防廉、菩提庵、物放鳥漁夫、羊追い学校、タレンイ村、南海大橋などがあります。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールを利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯プールをご利用いただくと、10万ウォンの別途料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約人数より人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数より人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。ただし、最大人数を超過する場合は入室できない可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがあります。その場合でも払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負い損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはスパ/ジェットコースターが提供され、飲み物やお茶も用意されています。また、バーベキューグリルの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは午後6時から8時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前にあるプールは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの前には大型プールがあり、無料で利用できます。ただし、プールの運営期間は2023年6月24日から9月初めまでです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としてはドイツ村、ドイツ村園芸芸術村、創善、三千浦大橋、竹防廉、菩提庵、物放鳥漁夫、羊追い学校、タレンイ村、南海大橋などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 661
    }
}